［突發］牛頭角樂華有人放煙花

夜媽媽放煙花

大驚小怪

喺樂華遊樂場放

新年快樂

邊度有得買煙花？

癡撚線 輔警總部果邊岩岩放完